楊怡個額頭好多粒粒

圖呢

咪叫羅仲謙「賴」返乾淨佢囉⋯⋯

點解仲未有照妖鏡

吞野吞得多熱氣